# Unity RTS Summary

## Разработчик
Александр Белов

## О проекте

Unity 2021.3.12f1 C# проект. Содержит логику нахождения пути по клетчатой карте с использованием алгоритма Lazy Theta A*.

## Реализованные функции

- Алгоритм поиска пути Lazy Theta A*;
- Алгоритм создания кривых Безье, для сглаживания пути;
- Генератор клетчатой карты;
- Генератор значения проходимости клетки карты (Clearance);
- Визуализатор алгоритма поиска пути;
- Визуализатор клетчатой карты, показывающий препятствия и Clearance;
- Передвижение агента по найденному пути;
- Редактирование карты в редакторе Unity с помощью кисточки: ручное расположение препятствий.

## Скриншоты

![image](/uploads/2eaaa4b7884f11d8648231d8b8453172/image.png)
![image](/uploads/e3bb65eb8e847996e351a36e5698cadb/image.png)
